1020唔出唔好話自己係人

大步檻過

是

出呀 屌中共老母閪呀

我是狗

ching屌狗

推

星期日可唔可以來多次百萬行？冇通知書都要

記住推po 要講

1020 見

藍絲兩老又準備唔畀我出
搵辦法偷偷地出

好想出

好撚好笑呀 屌你老母
你全家落地獄仆街死啦，五毛狗
傻鳩，block撚柒你，少一件傻鳩係度吠
byebye

希望 岑子傑無事
20.10 唔出 唔係人

喊撚咗屌佢老母攞命 蘋果張相好恐怖

反面我接濟你！

痴撚線神早流流睇到張相屌咗出聲

😂👍🏻

不見不散

每次外傭姐姐肯調到假
呢個星期日佢有事調唔到

出唔到

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

人善人欺

Push